Když jsem byl malý , rád jsem oslavil narozeniny .
Proto když někdo měl narozeniny , šel jsem určitě na návštěvu .
Scházel jsem se s kamarády a byli jsme veselí .
Když jsem měl narozeniny , mí kamarádi se sešli v mém domě .
Byl jsem překvapen .
Protože jsem rád n jsem oslavil své narozeniny .
Proto jsem nikomu neřekl kdy mám narozeniny .
Ale už věděli mí kamarádi .
Byl jsem dojat .
Ještě nevím jak věděli mé narozeniny .
Ale ještě nerád oslavím své narozeniny .
